【人幣貶值】人民幣再度貶值在岸價逼近7.1離岸價則跌穿

Link：

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

支爆？

精彩

堅持到底 永不放棄

睇喱啲新聞最開心

100人仔
只需要109蚊港幣？

READY 7.2???

應該會keep住7.1
唔可以跌得太急, 唔係入口貨會升得太勁

班支那豬會察覺到

支爆未

等8算先啦

再加佢關稅，唔好俾佢貶值谷出口

人民幣跌 共產黨同時徵關稅 即係...

繼續走資

Keep 唔住，個關口係7，破7之後一定見7. 2之後狂瀉

24.2

出年 1：1 不是夢

7.09

有無人有大陸進口出口國家嘅資料？
要睇睇進口邊個國家貨物比較多，先至知實際影響有幾大
如果進口貨都係USD 結算，咁進口就會比出口貴，大陸就仆緊街

睇圖就見到有幾日頂死係7.1個位
年底我睇7.4呢個位(12月頭deal broken果陣)

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

Around $110/港幣

問一個大陸經濟問題，咁多次降息降準，加上人民幣貶值，應該有大量熱錢買其他資產。
點解大陸樓唔再升，股票又谷唔起？佢哋印出嚟D錢去晒邊？用嚟幫國企還債？

走資?

東莞重光？

話大陸慢慢賣美國國債 將d美金去左買金

繼續跌

7.1至8.0暢通無阻

越貶值，街上越少蝗蟲，金舖，藥房

100% 關稅

支那又贏啦，比少咁多稅
又撚美帝

不如眨到10呀支那狗？

Gogogo

外匯同資金進出管制，邊走到咁多

普通人走唔到 不過...

幾時先可以HKD100 : RMB120

咁都無200000個簽名？

佢跌10%就加10%

有投資科技就係真嘅，如果唔係邊有錢買咁多鏡頭

同印錢嚟還錢呢個就必須㗎啦

印d錢黎還息?
然後再借多一筆

btw, 人仔跌對香港後市有咩影響?

人民幣貶值 -> 加關稅 -> 人民幣貶值 -> 加關稅 -> ...

HKD100 : CNY120

買Bitcoin 啦

呢樣真

之前傳話咩十一國慶之前都死要面要撐住個匯市唔破七, 點知依家話跌就跌, 而且跌勢都幾急下. 8月5日先穿七, 依家8月23日去就7.09

你仲敢去

雞蟲係精上腦

2000年花街價

冥通銀行

香港都會跌

國內既金的確入口放寬左
問題係 d 金放在國內 唔怕變做假金?

唔識野一問
點解貶極都仲係貴過港紙?

日日撳美金 得不到分數

印錢債冚債真係work？
08年同14年果兩次都推到樓價顛晒。而家郁都唔郁下，一線城有D仲回落緊。而家大陸民間借錢都仲係好難，一般人淨係做消費貸，樓貸仲要加20%息，二手樓開始唔做添。遲啲二手樓可能冇人買。

爆呀

轉美元呀

你加佢關稅,佢就貶值回應

所以大陸樓唔應該買，因為永遠有更新更靚嘅一手樓

個人層面梗係唔可能長期新錢cum舊錢，但成個國家咁做梗係冇問題

近排大陸仲興玩abs，完全複製緊美國08年嗰套

高鐵有雞叫，洗鳩去東莞

一定唔會假金，最多變合金

要貶多好多先同港紙一樣
本身爭太多

而家大陸對樓市既方針開始轉做只可以高息買，唔俾賣，除非有人肯一炮過俾晒錢啦。

呢隻又係咩玩法？

而家港元掛美金
人仔跌，美金升
港元應該係升喎

好簡單
印出黎的錢起哂鬼城 產能過剩
股市？ 2015年股災 沽貨會比公安拉
你敢不敢買？

以前是 work
8-90年代中國經濟極封鎖個陣
試過印錢解決四大國有銀行壞帳問題

依加冇咁work
一日人民幣冇自由兌換 一日都仲work
但老共條pk 唔會亂黎
因為有國民黨個歷史參考

銀行體系結餘邊度睇？

係唔係呢度裏面

依加唔會印錢冚債
是迫你債轉股
你欠銀行債 還不到
銀行債權人身份會變咗你股東身分
咁中國債務危機就解決咗

蝗國借錢不嬲高息
因為經濟未成熟 所以mortgage 息不會低
正如以前香港做樓按都P + x %

蝗國樓租值低
加上係咁起 所以唔會有太多人買二手 （深圳除外）

蝗國都係用依個方法合gpa
收地起樓賣樓 起橋

依個是M0

睇體系結餘作為不大
因為MA 可以出債券抽水走

唔俾賣咁啲人咪冇得換樓套現囉！乖乖哋供樓咪唔得閒搞抗爭囉！！幾好

問題黎啦

個個債轉股
一係上市公司股票會被拋售

一係銀行會持有大量疆屍股票

銀行流通性由邊個提供？ 央行點放水都頂唔住

咁點知USD challenge 個成效有幾大？
想知運動前後差幾遠

蝗國的經濟唔可以用文明社會例子去諗
蝗國的銀行業由四大行monopolise
條數又唔公開 央行印比佢唔奇
銀行會持有大量殭屍股票 又如何
都是under 共產政權

但當然債轉股 個股權值幾錢又點定義呢就睇d貪官有幾貪
舉個例子
你間野市值一億 欠銀行一千萬 冇流動資金還不到
唔知佢會不會成間食咗你呢

其實好難知道
太多factors 影響到條數
Money market 拆借 外匯基金票據交易 美元債券發行到期 美國加息收水都會影響到香港美元條數

我明
呢幾年某d表現唔錯既民企因爲有現金流迫住賣俾國家/地方

問題係地方債槓桿其實比民企更高

最後又要向中央求援

即係印銀紙

之後變滯漲

最後四大銀行同四大資管會收左成堆垃圾

Banker / 地方官又點識做其他生意呢

咁平時喺新聞公佈嘅數字 可以喺邊度搵得到
之前跌得咁快咁勁 係咪大鱷沽港紙

所以蝗國經濟是好多問題
只是共產黨高度控制經濟蓋住哂所有問題
印完陰司紙咪出返債券吸返去
總之唔好出事就可以

佢債轉股的目的是防止債務危機爆出來
簡單d則是維穩
之後點run 個生意唔係重點

印再多人仔都無用 離岸結算有限
唔係會貶到仆街

還就爆既債，但係又冇新單，咪借來借去惡性循環。 而家係買時間將搵唔到錢既人口推去1帶1路，之後等佢係非洲自生自滅

其實而家好多企業因爲冇錢 唯有發借據賒數

好快就會除左人仔之外

一堆票據亂飛

跟住就會hyperinflation

可以上Bloomberg 睇下 2018 年蝗國債務違約升咗幾多

啲錢，都係借翻俾國企，流唔到去實體，所以近幾年好興個句國進民退

解決產能過剩
不過個小學生on9 太掦
比特朗普收佢皮

買二手樓銀行唔批貸款，二手樓變相極難賣得出，買二手樓既人要一炮過俾錢，我明呢招分明係打擊炒賣。

但一手樓加息20%咪連剛需客都打擊埋？連房地產商同剛需客一齊殺絕，呢度又係咩玩法？叫D人連一手樓都唔好買，再引爆房地產商？點解咁做？

唔單止解決產能過剩，仲可以防止係國內內亂，1出事就唔比佢地回國

大陸人話民企冇可能借到基準利率呢個息，如果得果條友已經係神仙級背景人物。基準利率或LPR係得國企同地方先可以，仲可以講價再減息添。一般身份既民企同個人都係借消費貸或者同地下錢莊借貴息。

印左咁多錢民企同個人都咁難借到錢，咁地方債同國企債條數究竟有幾大？

寧願無限印錢，通脹高企都要D奴隸有工開？有工開但錢唔值錢買野越黎越貴，都會有民怨爆既一日。

可以吃草1年

up

一換二再通知我

真係吃草既都係基層果班，中產以上資產係會大縮水但應該未至過得太差，共產黨一定受盡各方指責。黨大過國，到時為咗維穩，又有咩招數可以用？
用均貧卡，即開始全國實施共產？？冇呃人喇呢次，一早講明係共產黨。
沙盤推演仲有咩招？會發展成點？

支爆

發糧票平民食物要配給

唔俾買=防繼續炒整大個泡沫
唔俾賣=防賣得太快泡沫爆
總結：順利將d錢鎖死係樓市到，唔俾走

要幾耐先開始食草
宜家係咁搞鳩香港
等唔切

所以咪要一帶一路 食晒非洲資源救國

呢個我知
那2019上半年死左幾多間小型地產商？

樓市係最大既金庫
但只有入 冇出

市場玩定價制
因為唔夠錢入口
好快玩糧食分配

60年前大煉鋼 之後 係乜？
而家為左谷 gdp 根本就係大煉鋼翻版

而家支那買入口生果已經貴絕東亞國家，仲貴過香港同日本，豬肉又係貴過香港，睇黎班支那豬好快反檯！

燈一燈先，支那肯定唔會支爆

新鮮豬肉始終都係香港貴，凍肉就可能香港平D

人民幣一年內將會飆升七倍，同美金近乎1:1

豬骨

唔知仲以為全中國月入同香港差唔多
搵三四千銀點食得起

今朝返支那上廠, 過關時對左500人仔, 個價已經90以上, 仲高過香港找換店

佢哋為左唔好疫情擴散，已經唔俾D豬跨省運輸，每個省只可以買到自己省豬場既豬肉，所以造成全國地區都唔同價。

屌支那公仔紙。

離岸價7.13

留名睇繼續跌

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

我都岩岩睇到

等睇下星期7.2

香港越黎越難維持匯率

usd : hkd
7.8543

金管局未開工就即穿7.85

外匯儲備仲淨幾多

講咗咁多年會唔會真係爆

爆硬
除非真係打杖

未出iphone , 無咁覺

邊到睇

班小粉紅轉晒屎為

仲記得細個100港紙換緊120支幣
風光過後 跌返落去呢個水平
都好合理呀

打仗就全世界爆

未回歸前就係，依家成副身家謀晒你仲得

各位小心到7.8時 中共建議人民幣會同港元 1:1 兌換 而港共政府又再出賣我地 ！

小心任志剛！

仲唔換美金？

去返用代用卷、糧票年代不遠了！

我仲係細路𠴱陣

遲早肯定又搞埋D咩匯率雙軌制

咪就係尋晚凌晨囉， 然後今朝就買返上去7.84

美國佬唔會比你咁做 變相人民幣同美元掛勾
美國佬都唔制啦

叫班貪官攞返晒啲美金返黎
應該可以頂到下屆大選嘅

跌七倍咪 1：49

搭沉埋我地條船

正
淘寶又再平d

美國政府肯先奇，仲有啲貪官

燈下先，肯撚定唔會爆

未姐係假金囉
最尾又要純化返 搞死自己

根本地方政府的土地收入就係稅收。
地產商同銀行係幫政府收稅的中間人。
小市民供樓就係交稅。
而家賣唔出樓就係小市民供死會。

找換店全面見9

are u sure?

西班牙當年搞治疫搞咗四十年先治好
中國人做嘢嘅性格呢，走私豬一定有啦

之前有吹過風

底能玩法，硬托，死9硬

首套新住房＋20%息，連剛需客都趕絕，應該係唔想D錢再走落樓市到，鼓勵人租樓住？？？

而二手樓銀行又開始唔做貸款，即係買左既樓冇得賣，炒樓果班揸住疊樓變唔到現錢一定重傷。

咁做法樓市好快爆，二手樓要跌到普通人可以唔使貸款一炮過俾得起錢先出得到手。

算唔算人為篤爆二手樓個樓市？？咁樣做有咩好？？變相充公有物業班人既身家？？

依家d業主死梗
租金又唔開得高,又賣唔出
遲d仲有房產稅, 夾撚死

已經冇美金去守, 根本KEEP唔到, 你估中央唔想KEEP

一線城租金會好D，但年都係得1.5%-2%，但大陸人已經嘈緊話租貴限制人才同企業發展。
而家一線城市政府已經討論緊租金上限，政府5年前已經出左個租金指導價。

黎緊隨時可以立法設租金上限。

呢招算唔算劫富濟貧？？

過關冇查你手機？

所以話，支那嘅唸法唸得太簡單。而且，你冇計發展商，哩班先最大鑊。

回血劍

大陸公開既數字都話今年頭有二百幾間地產商破產。佢哋政府好似唔驚咁，係咪專登整死班地產商唔想谷大個泡沫先再爆？

唔係，發展商已經變身央行，印緊銀紙，只係個張銀紙叫匯票。

如果加埋房產稅
你諗下如果冇錢比,到時收樓

支共再派屋, 咁同當年打土豪,分田地係一模一樣

始終都係冇樓既窮人多，如果咁做可以將外在中美矛盾轉移做國內有樓同冇樓人之間既矛盾。政府幫窮人手可以贏到好多支持度。D人慢慢就唔會記得打緊貿易戰。

但係問題係糧食
冇左外匯根本買唔到足夠糧食
你玩配給制?
一定有班支那豬食唔飽會嘈

呢個恐怖組織只係靠經濟黎維持佢既合法性
如果連溫飽都解決唔到, 咁佢好快玩完

唔好成日唸住層樓，無飯開生命冇保障，俾成層大廈你都冇用，叙利亞就係例子。

除非個匯率跌多好多好多啦，唔係都可以買到糧既，到時成份糧用一半黎買食物囉，食單一食物應該唔會餓死人住。如果糧食貴一千倍咁就真係要配給制，應該仲要有排先到呢日。

出糧日換美金啦

走緊資 一日幾千 日日少10蚊

D金轉個頭咪又係俾d貪官變做外國資產

以支那人無知、自私、短視特質，你見d人夠膽死執本來要銷毀既發瘟死豬去賣，一定到支爆都未解決到非洲豬瘟！隨時仲係亡國其中主因！

點解咁奇怪，至睇到呢個匯價，但其它無論Reuters、Tradeview都搵唔到曾經穿過7.85既？會唔會係xe出錯？

香港都九幾啦

依家已經用緊一半

睇bloomberg最準

有睇過，一個月以來最高都係7.8468，現價7.8426，冇穿過7.85，所以至諗xe有冇出錯..

應該只係打算用黎抵消加税影響。

中共根本無能力保住地產商
大家自生自滅

not really, you will know it next year, hyper inflation

下一個厄瓜多爾